發現有人冒警第一時間唔係打佢，應該一齊捉住佢隻手

幾個人一齊捉住佢隻手唔俾佢抆槍，咁就可以解除到威脅。

你係咪諗住當時無人諗到